中興出賣華為 機密文件曝光！

中興通訊（763）昨晚發公告稱，「公司管理層已決定採取相關美國法律下可採取的與美國政府命令相關的某些行動」，股票繼續停牌。該段文字難以理解，內地網上盛傳，中興通訊可能暗示將配合美方調查，轉做污點證人，向美方檢舉華為違規或交出「黑材料」，以換來一線生機。

內地業界慣以「F7」作為華為的代號，因「F7」與普通話「夫妻」諧音，即英文中的Husband與Wife，與華為的英文HuaWei首個字母重合。該段文字意思為，華為亦有從事類似出口伊朗的違規業務，但所用的代理公司質資較強，所以風險較低。文件前面提及中興找的代理公司質資代理較低，但費用較便宜，所以風險較大。該段被美國查獲的中興機密文件確認，華為同樣有伊朗業務，而且情況為中興所掌握。

美軍來了我帶路

狗咬狗

本為同根生

F7
夫妻
Hunsban wife
HW
huawei

大陸狗早死早普著

華為請咁多打手呃香港無知婦孺，hkepc中坑 都無用 到時零件都無， 整條毛

deadlink?

自己copy 適當既字

阿爺會寧願中興死多過華為囉

阿爺唔保中興
中興唯有自己保自己

大鑊了，我的國

條link死左

豬隊友 奸奸走狗dna

支那或成最大贏家

好睇過戲
搞華為
會有連鎖反應
我諗江派都幾傷

中興 八萬員工
華為 十八萬員工

大陸無比指示

中國人真係有漢奸DNA
睇人仆街最開心

侵侵捉贏雜大大

今晚美股升幾多都無用
聽朝跟呀爺直插

我以為epc算香港電腦電子最熟果班人既圍爐地

點知都俾班人fake左幾年

華為根本整唔到自家晶片

隔咁遠都聯想到

全支那唔好再用智能電話吧

D 硬件撚以為自己好醒，
以為用頂級u 平過人自己好識野，
根本電話就有多因素影響到， 邊同電腦乜機都係裝果個 windows

電大>重
電細>快無電
快叉>電易壞
大芒>食電
ram多>食電
ram少>慢

電腦長插電，推得郁就乜都得

一見短袖子，立刻想到白臂膊，立刻想到全裸體，立刻想到生殖器，立刻想到性交，立刻想到雜交，立刻想到私生子。中國人的想像惟在這一層能夠如此躍進。

所以中國人啲dna真係咁多年都唔變，今日既中國人同清朝既中國人隨左用洋貨食洋腸之外，係完全一樣

漢奸 btw, 中興唔係黨嘅咩

呢啲係咪叫一帶一路

帶埋你上黃泉路

點睇都好，死一件好過死兩件喎？

定係華為係美國冇乜生意，所以推佢去死而力保中興？

大大盤棋好難睇得透

爺你老母

都係兩個字 點解要用f7唔用hw?

人地改code name 名都關你地事 講真改abc都得
最緊要係有人企出黎講code name = 咩

恭喜賀喜
喜上加喜嘻嘻嘻

改咁複雜code name仲唔係怕爆料比人和諧

yp d 朋友

攬炒

華為可以爆返中興更多嘢！互爆！

被查了。我的國

hw得嗰7%收益係來自美洲，但中興唔出賣hw就真係會收皮 大陸識玩

問題唔係7%收益，係禁止比晶片HW，佢就大部份收益無哂

佢搵其他公司買返嚟咪得囉

邊個夠膽賣俾佢？唔驚侵侵封埋佢艇咩？

唔好咁低質

主要係睇台積電
成間公司嘅晶片都係佢做

死同道好過死貧道